梁天琦：想眾籌35萬打官司

【為天琦刑期上訴眾籌】

各位愛護天琦的香港人：

相信大家一直有關注天琦的消息，他的刑期上訴聆訊將於10月9日在高等法院審理。天琦的家人及好友慎重權衡後，決定聘請資深大律師代表天琦上訴。由於所費不菲，我們無奈之下發起眾籌，冀望聚沙成塔，目標金額為35萬，誠盼各位可與天琦同行。

義工小組 敬上

眾籌連結：
眾籌目標：35萬港元（包括平台手續費6.9%，達標即止，為免加重大家的負擔，我們希望每人捐款不多於1000元）

講真洗咩35萬 350萬都可以比到你
天琦BB

推

又想出黎呃錢

真定假

估計15分鐘內達標

Source

問612攞啦

係天琦認證fb出,真...每人小小搞掂佢

350萬都有
光復香港 時代革命

Ok 1000

即捐
屌

推呀屌

未到十分鐘已經就到十萬

無可能唔捐

一人一蚊都爆到啦

612？

35萬咁睇小我地

死撚開啦

捐左

屌你老母推 出黎一拳打爆佢副眼鏡問佢去左邊

推
35萬夠唔夠呀

三千五百萬都比到你

真定假
有冇人可以CHECK CHECK
係真既我即課

推推推

捐喇屌

直接爆入巴士底監獄救佢出黎可能平d

唔夠再開聲，再捐

ok

Fc左未

Bob叔一個人都比到啦

坐緊ar

即科

His Facebook

有更多錢請幫其他人

如果係真
樓主可唔可以做多少少 貼source?
我一定要負皮 你呢d 唔謹慎既post!

35 萬就夠？
律師收順左？

青年新政/天琦fb

梁天琦：想眾籌35萬打官司

#10 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

搵612

已經差唔多一半

推呀

Done

護琦手出動

真唔真呀

按%計

831

我覺得有機會係
佢屋企人可能都拎唔少出嚟

已捐

一場一場咁燒錢

Push

你禁入條link睇左先啦

籌夠350萬啦就

已課一千

己捐

屌你老母

done!

推
屌你班連登仔
Bob叔一人都捐左40萬比立場
我地天琦bb要籌咁耐都未夠數？
已捐一千

睇天琦fb

似真

但都開心香港人終於唔會一見表面望落岩嘅野就缺乏fc 有進步

我意思佢出到黎既時候

你嗡乜鳩

已經20萬

問612

咁少點夠 大家捐多啲

唔洗fc, 就夠數

咁少夠唔夠

捐！

11分鐘 就18萬了
好快達標
話左你開聲 350萬都比到你

唔使多
一人一百先顯示到有幾多人支持

612 where did you go

天琦facebook

上面有人出咗link

35萬？屌你啦 咁睇小香港人？350萬都有呀

天琦fb

咁快已經一半

gogogog

唔好話35 萬
350 萬都冇問題

講左十鳩幾次梁天琦Facebook

有冇個信得過既代表出黎FC先呀？起碼本民前自己講啦⋯⋯

我是護琦手

快過連登D正評

可以入世界紀錄

資深大律師可唔可以收平啲？

係囉 612又幫唔到手咩？

幾分鐘多十幾萬 癲

1分鐘

唔好做神

痴線...快到...

你幾時死？

FC未

自己睇天琦FB

up

easy

痴撚線 唔洗半個鐘就夠數

等睇612回覆：
天K 出名多人幫
八千萬留番幫素人義士

Po J 圖J到傻左？

5分鐘多咗成倍 大家好快手

好窮，捐咗五百，對唔住嘅天琦

快手捐先

手緊同學量力而為，留返啲錢食飯，唔使擔心唔夠數

自己唔識搵下source先就負皮人

每人只可以捐一千，唔係既話我估五分鐘就爆數

窮撚捐左小小

即捐!

唔好話咩35,350
3500都有呀依個時勢

35萬已經好撚平，講緊平時隨時過百萬

讚唔讚成捐夠一千萬?
幫哂所有被控暴動嘅義士?

筆錢由天埼統籌?

有錢都冇用, 而家法官已企在獨栽那邊. 睇個睪丸尋晚點拒絕禁止禁幪面法就知啦.

已捐，推！

你老母性感好多人call

冇冇上訴理由？

Cls
己經就快到數

手續費成6.9%

13分鐘27萬

fced 左未？

咁你捐幾多

課咗,推

目標3500萬

thx

支持，希望其他義士都上訴成功

痴撚線 快到呢

輕輕一推就夠數

天琦ok

捐到佢哽咽！

屌你老母一定要推！

細路們唔好捐 留返自己買裝買野食 呢啲野留返比班大人做

take my money

已課
快d 出黎啦天琦bbwe miss you!!!!

未返到屋企，應該捐唔切

35萬姐

已經就黎達標

唔好比佢停！

15分鐘就爆數

天琦！！

35令佢出到嚟/刑期減短嘅話抵到仆街

屌，好快

碌多碌10#已經有link

原post in fb

350 都同你秒撚左佢啦, 35
兩次音響都租唔到啊

窮L只課500

再諗就冇機會捐

cls大家咁快手

快快手手搞掂佢

push

就嚟夠數快到

大狀黨冇人肯義務幫佢？

哇屌 一炮過捐10幾萬嗰位人兄

屌已經有32萬

35萬咁少 已經就快達標

天琦睇到咩未呀 好多人支持你呀
15分鐘就有35萬

Pish

一日內籌唔到當香港人輸

已經達標

一
每次update又多幾萬 好快攪掂啦
天琦點解唔一早揾香港人幫手我哋樂意啊

搞掂！

己爆

你講笑咩 你有錢比人呃就應該識偷笑啦

推
721 831 101

係真嫁無呃人

大家眾籌咁多錢俾全球報紙登頭版
無理由天琦唔捐
佢係香港革命嘅先軀

快到癲 5秒1% dl av都冇咁快

35 萬 ? 睇小香港人呀 ?

101%

達標

你老母做雞呃錢

已滿

好撚on9..咁快

要幾多，出聲！

已過 36萬

即科水!

真係15分鐘

612星火唔得？

15分鐘已經達咗標

一齊準備搞大三罷呀 政府帶頭破壞法治 危害香港全民資產及嚇走外資

憑你呢句就block柒你

10分鐘已達標

光復香港啊!! 時代革命啊!!
快D 歸隊啊卜街仔

捐左5k

夠數

學生捐200$
呢樣係我唯一可以為你做到既野

搞掂咗，機會都無

開post 10mins已爆

捐咗

答案：10分鐘

邊度睇？

依加15分鐘未到已經有

型撚到

即PAY！

眾籌登報都洗幾百萬
35 萬小事啦

秒秒加幾皮
牙琦要課金真係一手課先千萬都輕鬆

15分鐘都唔洗達標了

達左標

so easy

11分鍾就爆左

612 for 反俢例

呃你老母個閪咩

義士唔係 condom
所有義士都要釋放

15分鐘達標

完左啦

過左啦

F5就好似連登熱門POST咁

天琦上次係搵法援打？

呢個platform 食水好深

我覺得半個鐘內都夠數..

死撚開啦屌你老母

已達標

爆左⋯⋯冇得捐⋯⋯

尾能到

10min 103%

已夠

夠數係咪可以照繼續捐?

四十萬

350萬都冇問題，你講我就捐

課爆

支持

快到

下次唔該一樓就貼埋source
你地唔怪得人話你想呃錢

咁快既

俾 香港人俾夠你一次請10個都得

我睇民個post 3分鐘 82% -> 105%

痴線 十幾分鐘就達標

35萬好快達標

How do I know this is real?

40

35萬會唔會唔夠

痴線

手緊手足求下你地顧左自己先 真心嘅 好多有錢同路人 唔洗擔心唔夠數

我想講三百萬都係十分鐘爆

我要用錢懲罰天琦

快啲出嚟

少少錢，大總統叫到即課

捐唔到就捐星火

我比較想知點證實你身份

40萬啦喎
留番d 錢捐星火算

已被懲罰

Push!

15分鐘爆咗

啱啱入，已經到35萬

350萬都輕易課金啦咁多位手足

痴撚線, 個POST出左12分鐘已經40萬...

啱啱先見到諗住捐

搞惦

一日?
一個鐘都籌唔到就當輸啦

由兩分鐘前睇到呢個post到睇到最後個留言，已經夠數

咁得閒打個Reply問 碌多幾碌已經有答案

已經夠了痴撚線

夠就好停比星火啦

有冇咁快手 仲駛唔駛捐

下 完左喇?

洗唔洗咁快呀！香港人真富裕！

推 革命之父天奇bb

唱十八一個人唱得咁開心
捉佢去首都一齊唱

12分鐘內達標
香港人有愛

推到仆街

屌想捐都冇得捐

十五分鐘就滿左

佢肯搞我肯捐

但記住 就算佢出到黎 都唔需要當佢領袖
愈多人當佢係領袖 佢條路就愈難行
兄弟爬山 各有各做

屌你連登仔，1分鐘前30萬，依加成37 萬，有冇咁快呀

好彩手快課到

屌你老母
上網咪有link囉盲閪

禁多左5k

屌 已經冇得捐

認同

diu

岩先開都未達 睇埋留言已超標

佢開口350 萬都得啦
即捐 點捐

唔夠再打再損

救天琦

好彩課到

捐星火啦

612

提612把鬼咩
人地係開始果日已經講明係為今次活動，有約章架，天琦係要幫但真係唔關612事亦唔應該搵佢，我地咁嬲係嬲警黑官全部唔跟規矩，破壞晒原則，而家如果話天琦要幫就搵612咁同木奠之流用緊急法有咩分別

捐1000

問612拎啦

35萬? 侮辱我地?

11分鐘已經無得課 cls

已貨金!!!同我推!!!
和理非做嘢啦

如果612肯比佢，之後肯定收返唔止35萬捐款

fc?

我
屌
你
老
母

咁快爆撚左

即做

停咗了44萬

20分鐘已經45萬

一refresh就三十萬變四十萬

已經過左

課左 請個好啲既大狀

不過佢真係好有一個象徵性人物

35萬咁少夠打官司咩？

咁快完左…

goal

Gphone都識唔做抗爭大台 主攻外國戰線
天琦一定更加知咩事

屌你老母, 當年投撚左楊岳橋嘅出吓力好喎

35 萬咁撚小
一定唔撚夠
好心牙琦咪撚怕羞

夠數就停左

Btw可以繼續捐
當然有力捐去星火都好 睇大家覺得三四十萬夠唔夠

一開就爆左
天琦要籌款3500萬都籌到
希望其他義士有需要都直接開眾籌，大把人幫手啊

一定捐！

香港人真係好痴線

完左

cls快到
個Post先開左10mins

放心啦 捐多左都會幫到天琦同其他義士 唔洗擔心
課金連街都唔洗上 和理非唔該落力少少
利申：已課

無停啵

大家捐多D啦
35萬真係唔夠
我估佢地唔好意思問我地拎
你睇下佢問我地拎錢 都要商量就知

天琦

13分鐘已經40幾萬

我諗住食埋個包先整就冇左

爆左？14分鐘？

揾612啦

十幾分鐘就夠數

stopped

再有需要記得出聲 香港人冇野多 錢最多

想捐果陣已經夠數

有d人話係呃錢 想正下視聽

如果擔心呃錢既可以睇下天琦個facebook

捐到1000 夠喇咩

勁快達標

咁快夠數

35萬太少啦

加多個零就差唔多

即該諗起BOB 叔

屌你地咁快爆
捐唔撚到呀

使唔使咁快
課金機會都冇

你係咪睇少我呀 梁天琦
我為左你 命都可以唔要 你整係比我捐1000蚊？

click 入去,未填完就full 左, 大家真係好有愛呀.

遲左十幾分鐘

Ho din 轉個頭再睇 已經籌完

慢左呀屌

利申：一路都有捐612同星火

19 分鐘 個campaign已經停咗
cls香港人

Wtf已達標

快到呢

香港人真係無野多 得錢多

同埋抗爭嘅決心多

香港人真係錢最多

5毛

痴撚線架, 20分鐘45萬

冚家已課金
天琦你同我出黎呀

推，捐一千

44萬，勁

屌 想捐都捐唔到

天琦唔洗擔心
我地有的是錢
一定會營救你出黎

15分鐘就完左

同埋黑警一齊死全家

想捐都無得捐

15分鐘超額完成

sry but fc?

35萬係咪真係夠嫁

夠數
大家停

20分鐘就完左

想捐都唔比人捐

天琦FB

Fact check 得黎都爆撚左數啦

20分鐘就夠數

屌 已經爆左

有無fc 過嫁

35夠？

三億五千萬都得啦

真定假？

3個字 夠咗數

個post係咪人地籌左100%先岀

一定俾

已經無得捐

要唔要多啲

痴線45萬喇

平台手續費6.9%, 有無平d 既平台...
不如開個戶口過數算

香港人乜都冇, 錢就大撚把

護琦手出動 已課

大佬 你po 出黎 叫我搵source？
你係咪掉轉左啊？
點解佢知道source都唔po 出黎 要人自己搵
要人去猜疑呢件事情係真係假？
點解？

屌你 罷睇你丁圖

癲。。。 香港人

35萬係咪太睇少香港人

你班仆街使唔使咁快搞掂
想捐都唔得

完

想捐

Stop左喇

包攬訴訟係瓜分賠償，廣告都有教

冇20分鐘就捐爆左

350k夠唔夠嫁 唔夠記得出聲 3.5m都同你半粒中內搞掂

爆晒

頂 捐唔到
已經夠數

天琦睇唔起香港人? 35萬咁少?

開返好啲喎,打官司啲錢好難預得啱啱好,預鬆少少都好

捐咗先
我覺得有錢剩
天埼一定會幫其他被控暴動義士

係天琦fb copy過黎

用佢個朵加多兩個零都應該唔係問題

612?

會比人告洗黑錢

你班痴線佬, 一入去得26%, 捐完refresh就126%

新Deadline:
港鐵必須於10月6日前
撤換所有高層
為其多個錯誤決定及言論負責

怡和必須於10月6日前
撤換國泰/港龍CEO及有份參與解僱員工之高層
並讓員工無條件復職

否則會於十月七及八日
行動升級
後果自負

怡和旗下集團
又係美心

屌你地咩
我課唔到金

捐係35萬內
重難過搶演唱會飛
但媽我成功係35萬捐錢

加多2個零都得添

我仲未捐⋯

停左了 夠唔夠錢架

停咗無得課

停撚左啦

喂呀請資深大律師35萬點夠？！
天琦你唔好慳要幾多我地都會俾呀！

「助訟」可界定為由一人協助或慫恿挑唆訴訟其中一方興訟，所謂挑唆，係挑撥唆使之意，如他人本無興訟之意，巧言引動，使其成訟之情形是。而這人在該訴訟中並無權益，也沒有任何法律承認的其他合理 干預動機。「包攬訴訟」是承包招攬訴訟(包括民事、刑事及行政訴訟)，是為瓜分訴訟 的得益賠償而作出的助訟行

唔係咁解
人地請埋sc, 係犯法個sc會唔同佢講咩

一陣就爆左

35萬夠唔夠嫁？香港人可以出錢比你請全世界最頂尖既律師團隊

發財立品

campaign owner has stopped the page from accepting further donations

咁快達標...

手慢捐唔到

太掛住佢既意思

係粗人既表達方法

佢係因為612唔包佢先要出眾籌
不過係雨傘魚蛋有需要都可以幫手

35萬咁少
做嘢啦

痴撚線廿分鐘已經過哂

純粹一問，犯民有咁多資深大狀，都冇人幫到手？

利申: 捐咗

香港人多的是錢，35萬濕濕碎啦，3500萬都得

乜撚事呀

你睇下幾多問 fact check 左未
如果佢直接po source 唔會有呢d 疑惑
可能樓主唔係特登 但係我覺得有必要提醒佢

你咁撚有Fc精神向下碌兩下已經有答案啦

依家截左想捐都捐唔到

612即有，問612啦！

光復香港 時代革命 呢八個字都唔只值35萬啦

捐唔到

屌哂你地老母，啱啱先睇到已經捐爆咗

不完美 可接受 要改善
我都出咗個post有source但標題太柒

612基金呢???

天琦

咁快夠……

平均每個手足捐左358.9蚊

35萬就幫到天琦 民陣音響都廿萬啦

CLS香港人
反抗！

我屌，快到

200萬人,每人要籌2毫子先夠

其實應該籌多D
廢事第日唔夠再籌
最多話多左既捐番出去

屌，冇得捐

已經夠數
多謝香港人

佢想講,頭POST就要有,依個係一定需要同必需

快撚到

護琦手

捐爆佢

痴線... 一 click 入去就籌夠了...

128% funded

612唔包雨傘魚蛋

可唔可以加到3500萬
我驚你唔夠

100k果手足cover左幾多

我捐左啦 我都有搵 但係我唔明點解佢有source唔po 姐
po左 呢個post 一半問fact check左未既人都唔會有係真定假呢個疑惑lor

開返啦不如 好想課

屌呀 遲左十幾分鐘就無得捐

哇屌
呢d 平台食水咁深既

又係律師，又係一蚊都不能少

35萬夠唔夠㗎？
屌 入遲咗無得捐

已經爆左

痴撚線
一禁入黎就爆左

洗唔洗咁快

洗唔洗咁快啊大佬

天琦快啲返嚟

我想捐錢呀

開返佢,搵個最top嘅律師幫天琦打,香港人幫你課!!

國泰唔是太古咩

天琦係精神上幫左我地好多佢有需要我地無可能唔幫，即課！

我都想捐

喂大佬 比個機會我捐丫 次次都咁快捐夠

我睇左啊 我唔明點解佢唔po埋Facebook 條link姐

頂我想捐錢都捐唔到

屌你地呀
我5分鐘前睇得8萬幾
一禁refresh 就有40幾萬
大佬呀，唔好咁痴線啦好無

夠唔夠架

即捐 3000

推。

屌你老母收皮啦

35萬打條撚咩，再開個350萬出嚟比人捐啦屌
我好多錢唔知點駛呀

捐唔切，搞手 stop左campaign

推 。

Backed with $8964.00 On Oct 05, 2019

一出就爆

光速夠數

果35萬仲包埋平台手續費6.9%
真係擔心唔夠

躝返去出你啲 j 圖啦𨳒你老母毒𨶙

下 完左拿？

真係，唔知佢係唔係真
如果想打官司一直就打左啦

樓主個po都未夠20分鐘
就爆左quota

推左先

你班癡線佬

真定假啊？

35萬咁少？？？3500萬都籌俾你

香港人真係好癲

過左啦 ：O）

35萬係咪夠1堂炸

夠數就每人幾十，做個人數

頂
岩先訓醒想捐

屌 一入條link 已經爆左

我們都是護琦手

屌你香港人
次次都唔侵人玩

咁快停左未課金呀

痴線 已爆

想俾都無得俾啦

課金護琦難D, 定"手禁"iPhone難d

你班廢青學生下次可唔可以留番d$俾自己用
等我地d出左黎做野既廢中捐就得啦

英國御用大律師啦
又係普通法國家
請夠一隊人幫你打

來自美國華盛頓既source有野想同各手足講

咁快搞掂

Cls 光速夠數

我仲未捐呀做咩咁快已經超額完成

好彩禁得夠快

光復香港 時代革命 都唔止3500萬啦

香港人錢多

冇錯

想再捐多d

我要捐錢呀

自己睇梁天琦fb啦屌

35萬夠架啦？
唔夠出聲！

痴線㗎香港人！快手到我都捐唔到！

呃你老母死返入你老母個窿到啦

Sosad
想課都冇得課
希望唔使再籌
一次打贏放返天琦

咪就係問點解唔直接po 埋Facebook link lor
你睇下有幾多人問fact check左未先
明明有source 都po？

21分鐘都捐完

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

35萬夠唔夠打一堂

15 分鐘爆數
算慢啦 手足未起身

沒有天琦，沒有光復香港，時代革命呢句野

翻嚟啦 香港人好需要你

我屌丫，想出一分力都唔得

點解呢個平台又唔會俾人告洗黑錢？

已經捐唔到

頂 已經停咗...

cls個po 20分鐘前開
而家想入去俾錢都唔得

想難過買演唱會飛

半粒鐘唔洗就夠數

平均每秒鐘有人課左$375, 每分鐘$22500

開返喇唔該 好想搞錢呀

岩岩先見到就停左 點解要阻我做護琦手

屌你仲好講 禁份去已經課唔到金
仲屌 15分鐘炸

我想課金呀

屌 比d機會人地都捐吓好冇呀 手足們

仲有無得捐？

me too 我食緊早餐

唔好設上限得唔得丫

18歲以下唔好捐啦，我有好多中坑手足捐唔到

喂我岩岩先見到個post ja

你班友係咪痴線架，而家想都無得捐

欠你既點止35萬
全港星期三同我集氣
保佑天琦

我一個人捐35萬

35萬夠唔夠阿屌你老母

我屌呀有冇咁撚快呀
唔理呀照捐返少少

香港人呀...痴線架

半個鐘 45萬

喂35萬係咪真係夠架

Cls，已經45萬

痴根 一出就爆左

開300萬啦
想課都課唔切

廢青唔該留返粒錢裝備自己
呢d事係大人做嘅

明白大家對天琦都有種想幫手既心，但唔好忘記其他義士

與其繼續捐爆比平台賺手續費，不如捐落星火612，各有各做

屌你老母我要捐錢呀

屌你 35萬而家連格磚都買唔到呀 仲話請律師
你要請就請最top既 錢我地比 要幾多開聲

我們都是護琦手

屌原來stop左

屌你老母 課唔到嘅！ 35萬點夠呀

35萬點夠 吊 開多啲俾我地補償你

我想做護琦手

我想捐錢啊

啱 個平台仲要俾人再食多幾%

知道

屌 課唔切

屌你老母
我一打開呢個POST再禁埋黎條LINK嘅時候
你同我講捐完

捐左毅進星價碼

夠唔夠用架！！！洗咩一夠就停呀
袋多啲紮袋啦

35萬真係夠？？？

痴線，已經捐唔到

already stopped....fuck

認真
有冇人睇到眼濕濕
見到天琦佢地話無奈之下先問我地拎錢

我屌曬你班友 捐少d俾啲機會我捐下唔得？
食💩喇

其實10分鐘內已經爆左唔比人捐

( Show Blocked User - 谷德昭勁 ）

我屌你老母

612幾千萬連梁天琦都唔幫？
港獨派係泛民condom

笑尻死

我愛天琦！！！！！！！！！

岩岩先訓醒咋

香港人真係錢最多莫講話35萬，350萬都籌俾你啊

已經夠左媽好想捐錢

望到已經捐爆咗

好彩我咁啱見到

其實係香港人欠左佢既

啱

你po下j圖咪算囉

仆街啦Solomon透露美國國會議員已經開始對「香港臨時政府」起爭議，甚至可能影響《香港人權及民主法》的立法進程

Fc左先
之前民主女神像單野

我地跪係到求佢要添啦

呃都唔撚呃你條傻9啦

香港人好勁

屌你咩
咁撚早出post
都未訓醒

唔撚公平呀，同我開返個compaign佢

捐唔到就捐星火啦

屌你老母我好撚想捐錢 可唔可以再開眾籌籌多啲
捐俾612星火傳媒果啲我係幾百千幾咁捐
捐俾天琦我一定幾千幾千咁捐

我係咪遲咗入黎

我想捐廿蚊呀

條link入面 已經post左
第十個回覆又有人post
盲撚 懶閪

shut up and take my money

唉 佢地應該怕用我地錢
其實我地好樂意

我以為個post出左幾日就籌到45萬...
點知30分鐘....

屌 香港人最撚多錢架喇

係籌就籌多d嘛，想捐一舊水都捐唔到
唔好咁睇少香港人好喎

屌
下次捐錢要較鬧鐘起身

...
入遲一陣就話完左
我想買贖罪券

捐多D捐暴佢，香港人既事，條數香港人頂

可以將心意轉比星火

頂你哋 想課金都唔得

已經捐完 唔洗再推

養佢一世又如何

可唔可以開返啊 錢越多越好喎

樓上已經有人講左
612有約章係幫今次運動

Shut up and take my money

已經停大一

屌，個po開咗35分鐘就已經129%，你班香港人可唔可以唔好咁勁

唔好講35 3500都得

梁天琦三個字就夠啦 仲洗fc

大佬喎 35萬碎銀啦 就算要3億5 開句聲 香港人即日就籌到比你

問下都5毛 傻撚左？

係15分鐘就夠左數

已經45萬

btw推

一見到個post 就爆咗

唔得就再捐
既然未必行到出來
就用錢幫手

咁快stop 咗，捐都唔比我捐

無野係代替到我地對天琦既愛

大家捐夠就好收手，平台收手續費6.9%，咁樣變咗好多捐款蝕左

點會幾日 g20攬炒巴團都一日內爆啦

屌你遲半個鐘睇到姐

天琦係應該大條道理問我地拎錢
唔係無可奈何下

係我地欠佢

係

預言家

捐唔到俾天琦就捐去星火

唔夠一定要再眾籌！

已經四十幾萬

35萬夠唔夠 真係頭10資深大狀一堂都起碼一球 仲未計雜項

一定捐！！350萬都捐

慘過搶演唱會飛

秒殺
天琦加油

我諗佢一行出屋企就比狗拉
都唔好話出去示威....

唔明就唔明

你答我先啦

捐唔到就星火捐返佢

天琦bb

我想出錢呀

喂屌唔洗一個鐘爆撚咗35萬你班友

本來追你啲po以為你眼光好⋯⋯你實在令我太失望喇

老老實實係咪應該預多d
35萬好似唔係好多
利申未打過官司唔撚識鳩up

因為link入面有

已經45萬了。屌你班仆街使唔使咁有錢啊

遲左好多步添

講左淨係612打後嘅抗爭者嘅

有D擔心 天琦真係無錢又唔敢問我地拎
攪到用D CHEAP CHEAP 律師

Sorry...依家先瞓醒，原來已經夠數
天琦！有需要再出聲！你為香港人犧牲咗自己嘅時間同青春，係冇辦法用錢嘅衡量，我好願意捐錢！

屌 想捐已經爆左

你老母比狗屌啊死賤種

可以睇佢fb

Pushhhh

太遲睇到呢個po
已爆幫唔到手

pish

唔該 請最好嘅律師
幾貴我地都幫你比

每個月subscribe $200都制

岩呀，樓主下次po埋fc link pls
唔入去搵佢fb真係點知真偽

新Deadline:
港鐵必須於10月6日前
撤換所有高層
為其多個錯誤決定及言論負責

太古必須於10月6日前
撤換國泰/港龍CEO及有份參與解僱員工之高層
並讓員工無條件復職

否則會於十月七及八日
行動升級
後果自負

太古旗下品牌

過左

捐星火

資深大律師只需要35萬？

屌遲左

天琦BB 唔係用黎做領導
係用黎做精神食糧嫁

濕濕碎

129%達標

你老母閪好撚臭啊
死全家啦屌你

遲左半粒鐘mon post就完左........

屌
個個都咁快手

3500萬籌到俾你呀

35萬咁少！？

拎多啲請個外國大律師返嚟打官司仲好啦！

唔想佢再比人拉

屌你老味！呃你條毛呀仆街

?

35萬

快到呢
啱啱想籌已經stop 左

campaign stopped

半個鐘就籌夠 好彩比我捐到
天琦加油！

捐唔切, 點解而家先睇到呢個post
下次限住一人最多捐50啦

國父

今個月一出糧就交咗家用俾星火

學生無錢靠大家

35萬請資深大律師夠唔夠架?
出多少少請個bar list最top啦

一個鐘都搞掂啦，香港人最叻就係捐錢同返工

Po下J圖咪算囉

天琦快啲出來

138% 我捐唔捐好

恕我多疑
可否搵當事人親屬之類出嚟認證下先

支持天琦做特首

30分鐘已爆

可能佢地收社運價

過左仲捐唔捐到

35萬咋? 350萬都得啦

唔好搞英資啦

已經43萬

真係十五分鐘都唔使

有無donate link ?想支持下天琦

香港國父

用錢懲罰你呀 天琦哥
快出黎陪我地行落去

當年投撚左有險可守嘅每隻$10都2球

屌你地咩
我出街食早餐碌手機唔見呢個post
行路返到屋企一見到已經爆撚咗
我捐條鐵咩
捐比星火算尻數

屌你地 已經meet左target 冇份出一分力
Btw點解唔問612拎？

無得捐啦，快手到

搞中資先啦

consider it done

痴線咁快爆咗

推 要唔要籌多啲先

想再捐 以為多d無妨 點知人地已經停左

35萬夠唔夠架

離哂大譜你班人，人哋捐錢都可以趕唔切，你班人真喺，唉！

希望最少減下刑，努力。

光復香港
時代革命

開左post 15 分鐘已經爆左標

捐唔到既各位可以捐星火

利申 月捐

如果有畜牲借梁天琦個名呃錢
分分鐘死得慘過淋病

佢要我地眾籌養佢下半世都無問題

香港人真係好叻

天琦fb出既post黎架

捐唔到，可唔可以開番？

認真，35萬好少，請個好d 既資深大狀，六位數字真係走唔甩

屌 慢左

岩岩先睇到咋，就滿左

淨係刑期上訴？唔係要打甩條罪咩

35邊夠
3億5都籌到

遲咗

停左
想俾都俾唔到

啱啱醒 冇得捐

呢個真，all in救天琦

屌你老未，想禁一去時已經40幾萬

屌你地咁快手, 我想籌都無得出手

太古都叫同我地頂過下，罪不至死

天琦唔夠錢出聲喎 多多我地都籌到

屌樓上班友捐曬

推, 實幫

好快！

洗唔洗請多個呀

太古城嗰班

屌，我要課金呀

宣佈後20分鐘已經捐唔到
香港人好痴線

一句証 黃藍
Blocked

屌 俾次機會

痴撚線已經無得捐

俾個機會阿大佬

呢位人兄我好佩服你
但佢一野捐左1/3 其他巴絲都捐唔到

我好想課金呀唔夠快呀

爆咗 捐唔到。。

岩岩睇到，已經夠數

想捐都捐唔到

和理非想捐錢懲罰天琦都唔俾

完左，但下次可否試下向612基金要求撥款？我覺得是象徵港獨主義與泛民主派的互相尊重和支持。

懷仔一炮比立場都40萬啦 區區35萬係唔係睇唔起我地香港人

收皮啦

天埼加油我地等緊你出返黎

屌咁撚快捐曬想點呀

頂，一覺訓醒就爆左手足咁快手，完全比唔到位我捐錢

岩岩先見到
已經夠數

屌你老母俾共狗屌啦

點捐啊

612 係反修例

爆左

好快爆

我諗住捐,,full 左

啱啱見到已經捐唔到
天琦

點解咁快stop
真正港人贖罪券 籌到500萬都唔會足夠

3500萬都照比！

你即係睇我唔起姐35萬！我要捐呀

開心過搶到子華

捐唔切
唔好話35萬，後面多兩個零都捐到

天琦要錢唔好話35萬 35億都死出黎俾你啦

tui

612呢？
去咗邊？

屌 慢咗

捐唔切

又慢左

洗唔洗咁快
我要捐錢呀

死藍屍 死返去你老母個閪到啦

Diu

哇 你班友快手到啊遲醒嘅人無捐錢嘅人權

係七位

已經捐唔到喇

10/9

已經超標

我都想捐，你班人都唔比下機會其他人有愛

一個鐘都唔洗

巳停？！屌想捐個錢都咁難？

我屌呀，一起身見琴就爆左，想捐都唔比我捐

冇乜能力 想捐100

佢問返我地16年去左邊啦

數學差數錯唔好意思

呢個回覆一定要負皮

咩一個鐘，十零分鐘就冇

捐到五舊

收膠啦撚樣
以為自己好好笑？

"一支穿雲箭，千軍萬馬來相見；兩副忠義膽，刀山火海提命現"

其實係

😭停左啦

遲左捐唔倒

天琦，i miss you

屌你老母 精蟲上腦搞到你變智障仔？

屌
3500萬都捐比你呀

Blocked

洗乜籌呀，問612拎錢啦

50分鐘就爆額

612呢個時候應該做野幫手

係十幾分鐘

捐唔到呀！！
開多個 350萬黎比我幫下手

下 完左啦？
俾d 機會小弟幫下你啦

屌瞓醒已經爆左

見到已經爆左

香港人好快手

有冇咁快...

本土自己都未share就爆左

屌 遲左啲起身miss左捐唔到
爭捐錢好似買演唱會飛咁

屌啱啱瞓醒咋

屌嬲，而家將捐唔到既錢捐星火

走啦屌你老母

香港大律師都幾鐘意食人血饅頭

你去死啦單機啦柒頭皮

35萬咁少
支持天琦

Go

香港人都對不起天琦，太遲覺醒

天琦加油，香港人等梗你出嚟

停左 比唔到錢 3500 萬都比到啊

中

應該收順左好多
另外仲有一大堆堂費要比

cls 一個鐘頭內129% done

話咁快達標

屌，陪老婆去完街市買餸返嚟先睇倒。

3.5億應該都唔係問題

貨左個lunch

洗唔洗快到咁

我本來想咁復俾你覆咗先

冇認證架

即磅

感動

你班自私鬼
留返d俾人捐喇

btw 35萬夠唔夠架

救天琦 救手足

你都係專心貼j圖算

推唔到都要推下

1000,係人都畀得起，值得支持

35萬少左d渦...多d啦

350萬得唔得阿屌

我哋最精銳嘅勇武，對抗對方最強的防暴警和速龍 攻不入又損兵折將， 政權不痛也不癢
勇武在遊行的角色，應該只於保護和理非和遊行順利進行， 轉場才攻堅
集中港人自治和雙普選; 歷史上所有名將 成名於攻其不備 奇兵突出 全香港遍地都是 警察和高官的祖墳 、他們名下的遊艇 、建制派議員辦事處、港鐵和政府設施、愛國商人的產業、警員的私人生活、 等著我們~友善地對待 ， 實彈的時代降臨 為何要攻敵之堅盾？

35萬請唔請到好嘅大狀? 唔好同香港人慳

唔好以為以前成日PO J圖就有人撐你啦ON9仔
大是大非都仲係到講ON9野 屌你老母

大佬呀 點夠你地玩呀

屌你 一起身已經完左 想貢獻下都唔得

唔好玩啦 35萬咁少

我地再捐多d

一定要籌俾佢

c

一定幫手課金！

成功攬炒，係時候番屋企訓，坐享其成

唔課 可收嗲既

已夠數

你老母做雞都算踏踏實實辛苦搵錢養你 都唔怪得你咁諗既

你成世做過咩有用嘅事？
你老母生著你呢啲人真係喊三聲。

捐唔到好撚嬲呀！！

平台手續費6.9%，貴到on9
Paypal 比唔得既，銀行過數唔得既
等睇成班傻仔比人呃錢

一個鐘已經爆左數

pushhhq

可能條撚樣最叻仔就係整左連登AC黎MON POST

15分鐘

1個鐘頭就完左

push

[極重要]和理非,You don't know Your true power

借個位share下,幾值得參考

搞錯啊 咁快完咗 想捐俾天琦bb
你地唔留返啲quota俾我捐

612 幫手

香港人對錢幾時好執著？

明日大嶼要使晒香港嘅錢都無咁多人去反一條送中條例。

籌得咁少 俾人幫多啲啦

咁快暫停 我啱啱先先睇到咋

冇第二個平台？要6.9%咁貴

輕鬆達標

天埼我愛你

推！

快到呢 錢都俾唔切就籌完

一千二百人左右就捐到四十五萬，平均每人三百五十蚊倒，香港人好嘢

捐唔到呀

天琦加油！

想捐捐唔切

咪出來搞笑ok? 你除左識睇鹹濕野個人仲識乜

Shut up and take my money
光復香港時代革命呢八隻字都唔止

天琦b

洗唔洗咁快阿，想支持下都唔得

笑到仆街

咁快夠左數

離譜，咁少點夠?

乜撚野話35萬？你係咪睇小香港人？
350萬都比到你，同我即刻出黎啊！！！！！！

啱啱先睇到

一蚊都唔撚捐

Ok no problem la support u

收嗲啦 屌你老母屌撚晒你全家

夠左數啦

即刻攪掂

樓主下次出呢類文貼返原LINK可以減少衝突, 始終有好多人混水摸魚

光復香港 時代革命

就算你要350萬 我相信都唔會有人反對

吊， 咁快手捐唔到。。。

其實區區35萬，612唔肯出？？

希望大家唔只係天琦，其他手足都要出錢出力

依家先見到個post

又乘機呃錢

最後都是錢字

手足駛唔駛咁快手

哇 吊 當我仲思考捐唔捐 想fc下既時候 㩒入去，已經40幾萬畢業，先一小時炸

香港人 反抗！

未捐已經停左

屌 頭先搭車時見到個post諗住返到屋企先㩒制
點知唔夠3個字返到屋企再開返條link已經冇得捐
你班暴徒

其他手足沒人幫

唉

好過份 捐款達標已停

屌你老母 捐唔到呀

比！

咁快爆咗

我要捐錢呀！

咪咁啦，佢都唔想

唉，我相信佢地出聲一定有人捐

pp

慢左...

可唔可以fb叫佢開返
我要課金呀

梁天琦想眾籌？仲要35萬？咪引我笑

多多都有

我都一定要負皮 你呢d唔聽人講野嘅人！

屌晒梁天琦同梁天琦屋企人
達左標唔捐得？
厭我d錢臭呀？
見字就精精地同我開返捐錢功能
唔好以為我唔知你住邊
係咪想d錢塞晒係你信箱？

痴線岩岩先睇到已經完左 我仲未捐啊

天佑天琦

同意！！

咁快完

屌，想捐錢都唔得

屌, 捐唔到啦?
洗唔洗咁快啊, 你班死仆街!!

搞錯阿! 我要捐錢阿

強烈要求開返俾我哋繼續捐
睇遲咗一陣就冇得捐

大佬唔好再用呢平台啦
成7%用續費

我要捐錢

笑撚死😂😂😂😂😂😂

你班暴徒！ 俾次機會我俾錢啊

點解呀！點解得果40萬就完呀？我想俾錢天琦bb呀！

屌你老母香港人真係欠佢太多太多，3500萬都補唔返

我相信痾一篤屎嘅時間已經可以籌到

大把機會打一次官司點會使35萬咁少

見到都已籌夠，god bless 梁天琦

push3

多多都比啊天琦唔洗擔心

想捐 點知已達成

350萬都籌啦

天琦快D返出黎
而家好需要一個領袖帶領我地打撚柒中囯共產黨

關你撚事咩
有叫你比咩撚樣

個幾鐘就捐爆 大家好強

6月前連登就係咁
有怪莫怪

懵撚左？知唔撚知自己講緊乜？屌你老母？

痴線 佢做大台會比人拉返入去

入到去佢寫stopped

屌我捐唔到

唔出面咪得
實質係大台

屌 一個鍾就40幾萬 洗唔洗咁高效率
想捐都遲左

真

光復香港，時代革命!

今日唯一聽到嘅好消息

諗住捐返多少一入到去已經超哂標

大家果然愛國父

等你出黎天琦

我第一樣就懷疑係咪假
唔該出來源就放埋一齊
太多呃錢

係咩？蒙面都犯法

一入到已經 campaign stopped

屌，咁快完，我要捐錢呀

#612基金

我要捐啦

點解咁多人理解錯

其實有無啲行政成本低啲嘅方法?
每次都蝕幾%俾個平台, 大家都想每分錢都幫到人
明白有些籌款項目, 發起人選擇在平台搞, 係想條數透明度高啲, 令大家容易啲接受
但係有啲項目, 本身籌款目的已經夠晒明確
捐款者唔介意捐凸, 亦唔要求睇詳細賬目
咁就無需要蝕錢俾平台

真定假？35萬夠做啲乜？

已經到左數
你班友係唔係痴線嫁

岩呀 想俾佢打甩番副眼鏡攬住喊

咪答撚左你 塞埋入你把口好冇

咁睇唔起我地？
3千5 百萬都比到你啦

真定假 會唔會係呃錢

因為你講得衰呀 仆街
講笑咁撚樣講架？

屌你咁撚快手 想捐都捐唔到

block him

家下捐錢都要鬥快, 今日慢左一步

我岩岩先見到個post

有無諗過我地呢啲捐唔到嘅人嘅感受
護琦手！！10月9見

屌 遲左一個鐘想捐都冇得捐

十次有9次啲眾籌，係我見到嘅時候已經完咗

係次次係食飯同捐錢中掙扎完之後就達咗標

坐一世監喇

Cls 家下連捐錢都要鬥快

done

天琦。窮學生只可以身心支持你 一定要出返嚟同我地一齊去推反呢個政權呀！

咁快爆左

呃你老母個閪
乜都唔知係到吠？
翻入你老母個閪到啦

p牌仔收撚皮啦

啱啱先見到個post，屌

上面已經有source

手續費要成6.9%咁多？

講乜撚嘢？

屌35萬 錢嚟嘅咩 瞓咗捐唔到

屌你老味
一個鐘頭後先睇到個Po
重要得1268個人就籌咗45萬

想支持都唔得，嬲！

以後有咩要籌旗你班細路唔好咁戇鳩，我哋班阿叔好撚心痛架屌你

咪就係
淨係要35萬咁小

攪掂喇

頂...岩岩起身己經冇得比 你班人唔比我幫天琦

籌35萬少夠唔夠架
快籌制睇唔到就完咗

p

3000萬都籌比你

香港人
真係大撚把錢

使唔使咁怏手

一人500,1000
算係咩,香港人得返錢

想捐都無得捐洗唔洗咁快呀你地

屌你老母啊
死返入你老母個閪度啦

會唔會快得制 我都好想捐呀....
天琦bb

你班仆街咁快捐哂
我都想捐

屌你老母咩
咁撚快
我要捐呀

想捐捐不到
天琦無限好～好～好

屌，即捐

留返比有返工中年人做啦！

總有啲傻閪出嚟刷吓存在感唔洗理佢就得

等錢開飯就唔好捐！
香港人最多嘅就係錢，會有其他手足搞掂

晏咗起身無得捐

推！！！

[法律懶人包] 緊要野!!!!!

入黎睇完幫我推..急急急急~~~

推!!

仆街 太遲睇到 截咗

Post j圖大撚曬呀，食屎啦你

10月9 記得去做護琦手

15分鐘捐完.....
國父呀等你出黎呀

Did

好撚嬲呀！！！！見到呢個Post果時個funding已經爆咗冇得捐

有冇個再貴啲嘅律師？

今朝見到正諗住捐就完左啦
天琦bb我地等緊你架

Diu
35萬點夠
350萬都怕唔夠
要幾多即管出聲
香港人一個下午搞掂喇

利申：睇到post已經無得俾錢
你班仆街俾啲機會其他人喇

好快達左標

佢fb出架

屌你老母臭西
你條廢柴剩係post J圖
聽日唔係爛袋就條9生椰菜花
你呢條青頭廢青唔撚死都無撚用

你坐一世？

ho ball

小問題

屌....想夾少少都唔得
使唔使快成咁

［裝修指南］維港沿岸篇

遲咗起身就無得捐啦
好想捐呀天琦！！！

又真系15分鐘喎，唉屌咩，每次想捐錢都好似上網買演唱會飛咁要鬥快

加油天崎!!!

收皮啦死黑警

絕對贊成！
有人搞，我同屋企人都秒捐

全力支持！

岩先睇到po，有冇咁撚快

食少一兩餐咪當減肥
無乜嘢嘅，多一蚊都係錢

已經達標啦，check 左先啦！

15分鐘就籌到35萬
香港人根本大把錢
證明612邊駛驚用晒d錢無錢打官司
拿拿臨拎d錢出黎幫幫手足啦

你老母咪一樣做雞養大你

我大撚把錢
禁左2次 5千

Campaign 已經stop 咗啦！

神預言

仆街，想課都無得課

想知搵邊個 律師

香港人！反抗

老老豆豆，請得大狀預$200萬會穩陣啲（計埋之後再上訴）

好勁，兩個鍾已經45萬

光復香港時代革命啊

香港人窮到得返錢

咩呀 15分鐘已達標了

簡單啦

我地未有九分勝局之前唔好咁害佢

35萬啫,香港人好快籌足俾你

你呀媽咁老做雞就真係呃錢啦

35萬咁少？我屌你
shut up and take my money

咁快手嘅
我睇已經campaign stopped

bob 叔都40萬

350萬都得啊 再開返啦屌

點解612基金唔幫手

做咩stop咗呀

秒爆左wo

35萬咁少?請資深大狀350萬都未必夠,籌多啲啦

係15分鐘

我未捐就滿咗

35萬咁少邊夠啊.

籌夠200萬啦

達咗標，所以stop!

如果天琦眾籌不設上限，35萬後面多兩個0都唔係問題

收爹啦，7年青春都唔止35萬啦

banned

9號要見到大家撐佢！

咩料呀
梁天琦打官司都要籌？
星火612死能晒？

屌捐唔切

有冇快到咁

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

我都係想捐錢啫,仲難過去搶一蚊龍蝦

天琦哥籌多啲啦

你唔撚死全家我跟你老母臭閪姓
死賤種 祝你有日比人私了
第一下就敲撚爆你膝頭哥

35萬邊度夠

夠數停左無得出錢

四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯，OK嘛？

經過今晚有幾樣嘢真係唔好再做

頂， stopped

啱啱先瞓醒我咩都未捐就就咗

好多人捐唔切

Block得

就算係呃
都有大把人心甘情願比佢呃
成個支那都做唔到咖喇

推推

35萬真係一秒就籌到

已經籌夠
大家效率高到

35萬夠唔夠架
開返啦屌
朝早開都咁撚快到數

乜都比曬你呀天琦

林奠在台一日，這運動絕不會完。所有持份者係唔係都想攬住一起死？恐怕唔係，建制內一定人心浮動，各位幫手分化林奠與建制。

（集思廣益)聽日300萬人定繼續遍地開花

睇我地香港人唔起，350 萬都籌比你啦

大專國際團隊都可以捐，佢哋幫香港人lobby, 都值得支持，昆陽都有份係聽証會幫忙叫pass the Act!

順手捐埋比我食飯ok? 琴日忍唔住拎sl發夢發到比人炒左

好感動

天琦加油

香港人加油

泛民有成千萬 屌你老母

夠曬數

佢想呃錢 就安分守己做政棍 會唔會搞到依家坐咁耐

屌你老母 死仆街

叫義工團隊開返俾大家繼續捐啦

我覺得係

即比
窮到得番錢同條命

遲左幾個鐘入黎 已經籌完
香港人籌錢快過乜咁

睇到呢個post時已經達左標

屌又呃錢

我捐唔到啦屌 咁撚快

12分鐘就夠35萬

各位想捐真係要mon post

我對你好失望

屌你老母呀仆街陷家鏟

仆街人渣淨係識post 淫野
低等生物，你撚識天琦d理念？
祝你早日生愛滋呀仆街淫蟲垃圾

“未”呀屌你老母

我訓醒睇post 一知道就達左標

same

咁就要搵星火喇

屌你，快撚到

990蚊已捐

其他魚革義士

又無腦又無眼點解上到網

諗住去俾1000蚊 dllm 一click入去450000 已經stopped左 大家真係好愛天琦bb

我出

一蚊！

又係睇到就完左，快到咁

點解612唔幫
又要籌多次錢

淫蟲警犬出嚟片人屌

遲左捐唔到

可能問左唔俾呢

遲左

屌你哋咁快達標，搞到我捐唔到錢

難過抽Iphone

好彩頭先課左，咁快夠數

咁快停係咪睇唔起我地香港人？

祝你全家死於非命 啲保險金比個agent落格捐曬比天琦

香港獨立

有冇搞錯呀搞到我想課金都無得課
呢個咩世界

以前嘅連登

收嗲啦死淫蟲 精盡人亡都抵你死呀

Sor岩岩真係唔知道 有疑問姐

咁快已經有45萬

返去屌自己老母啦仆街

屌你老母 你個仆街仔就呃錢

同佢講屋企音響壞咗嘛

你入去坐下監去呃錢俾我睇？

又出黎呃屌
你個屎眼爆左未
精蟲上腦

尋日課完金就去左做野
原來極速到target

天琦加油！

拉

收皮啦5毛呢個時候推呢d post